FG簡工 R爆頭 幫手諗

1

環境差，做住先啦

中資 小心ot到hihi

有問接唔接受ot 但睇職位諗唔到有咩要ot

錢行先
你去港資一樣一堆深藍廢老

banking?

pc jai

我會簡公司culture好個間